直播睇著義士 覺得你地好熱血

加油

成副身家攞曬出黎補給班義士

雖然有D仆街
但想問下4歲副身家有幾厚

我都睇緊直播，加油!

計左父幹未？

同意，一出糧就捐錢

老豆生日送十萬俾我